大家快d登記做選民! ! !

七月二號就到期
用你既一票决定香港命運
呢個係你既公民責任

推

如果登記成功會唔會或幾時有通知？

印象中好似會寄信比你，幾年前登記，唔係太記得

區議會戰場大同分散掛

區議會年尾先選 但7月2號已經係登記deadline
政府啲宣傳係垃圾到仆街
最好你唔登記佢唔使做
想要登記表格上網就down到 再唔係打去叫佢寄俾你都仲得

仍需求大量選民登記表格聽日派
大家可以今晚係美孚交低選民登記表比我或者聽日自發咁去派

我會於維園入口set站派表
需要大家沿路同於終點繼續派
感激大家！

選民登記表格link:
).pdf

Tg group:

Push票債票償

18歲換身份證果時果到都有幾丁友好似傳銷咁叫你登記選民既
18歲都未登記果d就真係

push